旺角東站往羅湖方向月台有人進入路軌 列車服務受阻

港鐵表示，由於旺角東站往羅湖方向月台有人進入路軌範圍，東鐵綫服務有延誤。

現時紅磡來往九龍塘暫停服務，九龍塘來往羅湖10分鐘一班車，沙田來往落馬洲20分鐘一班。

港鐵正在安排免費接駁巴士，來往紅磡至九龍塘，接載受影響的乘客。

收工先嚟跳...

啱啱放學先嚟跳，阻撚住晒

好多on shift既返早都收晒工

又有藉口可以加價

可唔可以唔好再揀東鐵跳

無幕門最易跳

好心啲人簡尾班車跳啦

都打算跳, 仲要就你咩

3點先跳咪好囉，佢8，9點跳個陣就真係喊出來

6:15p.m.的話.....返到屋企可以直接瞓.

撞死佢啦，阻住成村人

回復正常啦

好撚自私，你死都要阻住地球轉，唔好以為有人會可憐你條仆街